一人一自救分法 對付CCTVB絕技

睇圖
今日剪撚左屋企天線
等廢老無電視睇
由於個櫃好重
天線位係櫃後面
佢地唔洗睇CCTVB了

推

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

剪天台天線 成棟大廈冇得睇

甘又係，電視得個擺的功能

無用好耐

好計
我地源頭減廢
環保 唔睇電視

我都唔睇 剪撚左佢

巴打對腳好似幾好J

多謝
請支持齊左剪天線

巴打隻腳

好多毛

推呀

推呀 剪天線
自己屋企 自己救

其實教d廢老上網、幫佢搵定d人睇既野比佢地睇仲正面

無用 佢親戚只會講CCTVB係真
最叻傳埋垃圾群組既簡體字 大陸野
已全面 封左佢地WiFi
剪天線
有本事自己整
後果自付

話都話過，都無用
索性斷wifi